momo話佢轉到要暈喇~~~

好暈吖 好暈吖 好暈好暈吖

就暈喇就暈喇

世界級表情

等我扶實你

等平井桃入黎thx你

駁5到呢

佢話冇事喇 唔該晒

好靚呀

超靚超靚囉！囉！

其實之前真係暈左 不過大山婆救起

今日依張真係勁靚囉

好cute呀
佢想學Mina 跳芭蕾舞呀？

過黎比我body check睇下係咪真係無事

下次isac希望有佢啦

吖伊也

呢套咩黎嫁

恒生

lost time

我愛平井桃

我愛桃